今日親眼睇住幾隻蝻入體育館廁所吸毒

晏晝同朋友打完波換衫
睇住成班三五成肆14-20歲既蝻拎住一包包野係廁所
圍埋中間有個大佬教緊點食，之後就逐個入廁格食
我可以點做?